點先可以令自己沉迷一件新事物

好似做乜都已經提唔起勁 對所有野都無晒興趣，唉

戒丁未

你似係更年期多d

條勁提唔起又真係幾慘既

根本無心情打

巴打唔好咁留意我

人手filter收皮啦

別自作多情了
哥只是見少人既post就覆 像個智障一樣

點都好，多謝你

送你一句
阿阿阿阿阿 阿阿阿阿阿阿 阿阿阿阿阿阿 阿阿阿阿阿阿 阿阿阿阿阿阿 阿阿阿阿阿阿

嘩 咁難答既問題都問得出口既

好撚想大叫發洩屌！！！！！！！！！！！啊！！！！！！！！！！

巴打對乜有興趣？
靜態動態？

岩啦。叫啦 叫出黎啦 大聲d阿阿阿阿阿
阿阿阿阿阿 阿阿阿阿阿阿 阿阿阿阿阿阿 阿阿阿阿阿阿 阿阿阿阿阿阿 阿阿阿阿阿阿

唔想俾人捉入青山

我唔撚知啊！！！！！！！！點撚算啊！！！！！！！！！！！！

刷首抽

叫左會好爽嫁 跟我一齊叫1..2,,,,,3,,
阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿 阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿 阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿 阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿 阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿 阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿 阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿 阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿

屋企人訓晒

試下從自己habit出發

比個例子你日日都會煲日劇
extend to 學日文

之後當你搵到想做既野，就試下set個deadline比自己，如果做做下好起勁，甚至已經忘記左有deadline依樣野，證明你已經addict於依樣新事物

比個例子你，
我因為朋友介紹breaking bad(話好好睇）
睇睇下發覺有啲英文唔識
咁岩又就畢業想去外國讀書
要考IELTS
就想學好英文

咁樣就cultivate左一樣新事物

咁都係轉打 j算啦

失戀

Well, 我find唔到我habit啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

咪撚天真啦，我係兵咋，戀都無資格失啊仆街